一人N個以後唔會再食既食店

大家樂
小王牛肉麵
八方雲集
所有賣雲呑面舖頭
紅磡冰室
一粥麵
花園餐廳
譚仔
KFC （買葡撻除外)
Pepper lunch
普通大喜屋
第尾牛扒

諗到再講

葵芳廣場大部分食店

元朗b仔

大快活午餐

細個覺得pepper lunch好好食，依家狗也不屌

吉野家 早午餐

M記都屌打以上餐廳

茶木
咖啡弄
所有類似大家樂連鎖餐廳

餃子縣 唔明點解咁多人食...

8方雲集真係

肥蛆小食
勁多人吹奏
垃圾小食店

小王牛肉麵😋留比狗食

仲有所有韓國餐廳食店！

泡菜野全撚部俾狗食

要滅絕所有垃圾食店

傷心酸辣粉

五成台灣食店

美心mx

不如講下你有咩會食

大把好野食la

馬鞍山泰巷

銀龍

茶木 又貴又唔好食
時新 又貴又唔好食又串

泰國人海南雞

樓主住黃埔？

爭鮮

油尖旺區

玖五

係咪何超蓮開果間

半島
四季

係呀 ，佢岩岩開個陣去食，個湯底勁淡，好似用暖水沖杯麵而且d 水仲要落得太多嘅味道，個珍珠奶茶又淡到好似融晒d 冰嘅奶水咁。
不過佢個陣話香港人食唔慣台灣人嘅淡口味，依家整濃番d 湯迎合番"香港"口味之後都未試過lu

不如你問邊間餐廳食得過先啦

乜撚野食店，餐廳就餐廳

為食雞

蘭芳園

睇咗成頁都冇人屌用食店呢個term

奧運添好運

咁樓主日日食M記

點解會無人講北海道牧場餐廳？

一蘭 一風堂 有個一字嘅拉麵都難食架啦

9成連鎖餐廳

周月
咸撚到

點解可以咁多負評？ 香港人有無咁鐘意食屎呀？

紅磡冰室食過一次
對得住個價錢
尖東算係咁

佐敦板燒郎 食撚到屙左三日仆佢個街

三日 會唔會你腸胃有事啊

依家越黎越大陸化

港島九龍食市全部大陸西

椰林閣

依間係垃圾

D垃圾扒凍都夠胆死

M記、KF屎

百份百

點點心

膽

你指葵涌廣場 ？葵芳廣場d野正正常常啦，葵廣就真係美食地獄

餃子屋幾好，餃子縣就

村爺爺都伏

嚐味

成世人食過最難食嘅冬蔭公

一定係：星林居

下 幾好食喎星林

唔會 不嬲都冇事 係個日食完係咁屙 屙水

絕對係，得個多字，真係冇間掂
特別果間"鄧老母"

我住附近，
寧願行番去新都會，
(有時放假同我媽去買餸，我媽都係咁講 )

啲女同事好中意食茶木。。
食左幾次就唔再同果幾個同事去了

18座狗乸粉

澳牛一年食一兩次都夠

大快活

銀龍我屌你老母

d阿姐態度好撚閪

添好運得個叉燒包幾好食

花園真係比狗食

小西灣華達

好食wo

好食果d你食唔起姐

巴打你食開屎？

小西灣 柴灣 果頭無野食 聽講

有都唔會想食
嗰頭食嘢啲鋪頭好撚污糟又多小強又盛

旺角白布街所有

好彩冇人講薩莉亞

一般啦 價錢都ok

金田家

太興
未食過 不過都唔會去食

咁即係有咩好野食

夢工房西日料理

你覺得有咩好食咪食咩囉 個post又唔係要討論呢d

8方雲集真係垃圾
試過1次佢2款鍋貼1款熱1款凍

樓主條脷好似好撚矜貴咁
食屎啱你

食返你塊二手西啦

佢驚講出黎又俾人踏 踏人就顯示自己有要求 有品味

大家樂
翠河
味千拉麵

Outback
米線陣

9唔撚搭8 品味呢家野就見仁見智
我都係講下我唔想食ge餐廳姐
你咁鐘意食咪食個夠囉

好似講撚到香港得返我列舉果幾間餐廳咁

金太郎

屌你老母椰林閣

九記牛腩
澳牛
味千
霸那
翠華⋯
數之不盡

好食既雲吞好正喎， 點解唔食?

Ching不如分享下自己覺得邊間正

上海姥姥

宮崎燒肉，旺角嗰間，垃撚柒鳩圾

桃X制X 部份分店，呢檔嘢好嘅話就炸脾幾好食，碗仔翅都還可以，但佢啲分店好多都係水準參差，無必要唔會再食呢檔嘢!
佢啲凍飲好貴用啲杯上濶下窄揾人笨，飲幾啖就無，坐唔耐，啲飯成日俾好少，好多嘢食得果樣，例如海南雞，仲衰過以前美心!

Pepper lunch

麥文記囉

靠得住d牛腩麵都唔錯架， 無論個湯底， d牛腩同d麵都幾好

正斗個腰潤撈都正， 但太貴了， 食個腰潤撈加茶錢加一， 接近$100

翠華
民華
翠河
味王

貴到仆街， 煎餃要加$4

翠華翠河

味皇幾好喎

香港麵屋一燈

麵屋一燈

未j post就即回 就即見到同志

十二味集團所有餐廳 初初食牛肉麵都ok 後尾越開越多 又係全部大陸人 屌你老味

仲有味千同霸嗎 尖沙咀你地班on9仔日日排垃圾

玖五 難食 貴

同埋 銅鑼灣mamaday 屌你老味咁撚串一入到細細聲話 走啦冇位呀以為聽唔到 希望你以後冇生意

一糖

容記小炒王，之前係深水埗黃金附近，依家搬咗去太子

啲野唔好食都算，職員態度仲要閪撚到無倫
唔明點解之前會有人話好食，好似仲上埋蘋果，話自己咩良心小店

上海姥姥真係奇蹟黎， 咁多年都咁差， 仲可以不斷開分店

譚仔， 狗都唔食

程班長

荃灣莎樂美

八方雲集
狗也不屌

九龍塘個間Exp

樓主講戈d 我都好鐘意食

你食開屎

咁你以後番歸自己煮算啦

永年士多

所以爭解咪長期爆人囉

時新

小王牛肉麵 垃圾之最
花園餐廳 以前好食 而家d扒愈來愈差
八方雲集同Pepper lunch好普通 有得揀唔會再食

樓主每日三餐都M記加大？

全港所有餐廳

翠河

兆萬所有餐廳

時新都叫貴

請試油麵
佢個沾麵狗也不屌

富臨
不能有更加閪既食市

認同 試過食到報警

麵屋武藏、神山、黑龍

林洪記，元朗B仔

屌你老母 十八座狗仔粉！ 狗不屌

翠河
紅磡冰室

咩事
雖然我個次都係

勇者塔

megabox 同坑口南豐稻香，永遠blacklist。

旺角心夜來潮，d野唔新鮮都照上，又係唔會再去。

唔差喎，唔通你7

翠河
自問對食無乜要求，唔難食既我都接受到
翠河真心世界級垃圾

一碗肉燥

點睇一粥麵